估下十一仲放唔放煙花？

咁多人睇，睇完點走？走唔切又要拉？
如果咁啱啲閘機又壞，灣仔尖咀關站，點算？
都係咪放喇

推

講清楚d，煙花定tg

自推

封晒成個維港2岸

兩樣一齊

今年特別想睇花車遊行

Push

tg放題

暴政三隻艇向狗總部放23分鐘煙花。

好似七一室內扯旗咁囉
室內放煙花
技術嘢政府咁撚多精英
有辦法架啦

市民要留守屋企睇電視直播

無紅藍燈嘅花車我係唔會去

掟左幾千萬出黎,雖然唔放錢都係照比

一定唔會放煙花

掩人耳目

一齊去維港嗌口號，同暴力藍絲互毆，黨鐵關站，幾十萬人冇車搭，tg放題，急不及待好想玩玩了
七十周年，唔個中共點諗

邊睇邊嗌

激光煙花夜

全民black bloc睇煙花
不過朝早搞佢金紫荊都應該唔會夠膽夜晚放煙花呱

封維港，全程電視直播😂

煙花船公司唔好中出了一個叛徒
萬一射錯位就好危險

轉電子煙花 電子拜山都有啦

電子煙犯法，電子煙花呢？

一於全民放煙花

全港放煙花

收到風
今年七十週年無得唔放

實好多人去睇

一路放煙花，一路放TG

TG，椒，海棉彈，布袋彈同煙花二合一，保證兩岸喊哂，第二日大公文匯頭條就係“港人感動落淚”

遍地開花

出面好多煙花

放煙不放花

諗起都正

係咪要用「人潮管理特別用途車」？

激光大會

70周年唔放即係唔俾面阿爺

灣仔叫光復珠海
尖咀叫澳門革命
諗起都想支持福建獨立

租好多隻船拉banner ok？

呢個絕對係我30年人生睇過 最特別既10月1

普天同慶
梗係要放

中共最愛面子嘢
就算當日全港宵禁冇人喺街都會照放
反正電視有live

放煙花影片囉

支持放煙花 一定出去睇煙花

喺放煙花還是疲TG唔敢講，但肯定「Do you hear the people sing？」比「XX進行曲」熱門十倍啦！

放煙花，封海傍

天空放煙火
海傍得返班高官坐係到
地下放TG
市民18區齊齊食TG